臺灣靚仔趙君朔解析郭文貴，怒罵臺灣央廣和假民運

臺灣靚仔怒罵假民運想騙臺灣人